KFC進駐第三世界

無錯，就係元朗國，排曬長龍，好多款食物一早賣曬，堂食個個買到大大份，食到舐曬手指，當武肺無到，情形有如第三世界開美式食店一樣。

其實啲人知唔知大馬路近大棠路有間KFC係二樓，廢老姐姐聚腳點，唔使點排隊，要乜有乜，無就立即係垃圾桶攞比你，係都要逼曬去幫襯係愛國商場先開心，元朗人真低賤。

btw 元朗廣場其實以前都有kfc

而家1樓吉野家個位

幫襯還幫襯，唔好用YUU

正野又係怡和
藍到仆街啊
邊個再食就剪斷佢賓州

嗰個舖位冇廿年都有十幾年
知唔知咩叫進駐

講緊元朗廣場新開嗰間喎